今日冇記者會嘅真正原因

1:01:00 開始
1:02:44 重點

李桂華親口fc係同事令到個女仔隻眼受傷!!!

終於俾記者引到佢自爆。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

push

咁又點？

最低武力，你驚畀人爆眼就唔好出街

一陣告你暴動都仲得

對個位同事公唔公平呢

對嗰個同事公唔公平呢

李桂華：對果位同事公唔公平呢？

即係邊位同事？唔答唔緊要
反正已經知道係你其中一位同事

Push

李狗好易自爆

阿sir已fc

射盲人就射盲人, 有咩公唔公平

李桂華：對果位同事公唔公平呢？
幫你推上去!

李桂華：對果位同事公唔公平呢？

核彈

對個個同事是否公平呢？
哈哈哈哈

Hahahahaha

Push

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

Up

核彈，推呢個

下次記者記得問啦。雖然唔知有冇下次。

推呀

上熱門

世界級

講多錯多
所以唔搞記招了

邊位同事呀

文宣做嘢

唔撚係暴徒做嫁咩？

毅進仔既智商係咁上下，
chok 多幾野就會爆大鑊

好衰㗎成日咁婉轉話比大家知個真相

對果位同事公唔公平呢?

邊位同事呀...

究竟係邊位同事呀

612 721 805 831

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

李桂華：對果位同事公唔公平呢？
咁叫個位同事出黎講下點樣唔公平囉

推 發現自己同事太蠢 俾人引一引就自爆就取消記者會！

對嗰位同事公唔公平呢？

同事

dklm
即使係咩情況 射眼都唔撚岩啦
仲問咩公唔公平
dllm 都唔知生出黎係咪就已經冇撚左個良心喇

用布袋彈嘅真暴徒

對嗰位同事公唔公平呢？
屌你又想講事主用頭撲子彈

Push!

咁係邊位同事呀

pish

核彈，推倒記者看到，記者會繼續問

邊位同事啊？

對嗰位同事公唔公平呢

摩擦力

究竟係對邊對同事公唔公平

邊位同事用丫差

醫護同事

back up ar

果位同事係邊個啊

邊位同事

推啊

推到毛姨姨見到

推！！！

對嗰位同事公唔公平

幫手推啦望

輕輕一推。大家入黎睇啊。

以為睇緊周星馳...

想公平咪叫嗰位同事俾槍射下隻眼囉

推上熱門

未支爆先自爆

啊！！推啊

同事wor

哇推爆佢

李狗輸太有自信
自從佢一出場就做雷射筆實驗以為自己巧良威威
跟住一到QA當D自信用哂之後又係傻狗一隻

其實如果大家有朋友做警察
你問佢點解要打盲個女仔隻眼
佢會直接答個女仔企係個度就預左

利申：問過

推到停唔到

個位同事點呀？？？

冇得係4點問popo好可惜 想聽下佢地點兜

蘋果個女記者真係好撚CHARM

大家一齊冇咗隻眼咪公平

對果位同事公唔公平呢？

哦...............對果個同事公唔公平呢!!

自爆咗

對於

Pish

黑警唔洗坐監公唔公平？

記者係問咩?

關今日唔出來咩事？

政府同紀律部隊都咁唔可信，咁金管局又會唔會將外匯儲備透過買垃圾債來送中？

哈哈哈

頂你真係有聽記者會

煲大佢，推

咁果位同事係咪要受法律制裁？

偵探?

犯法仲話公唔公平

知你位同事好威，圍內叫佢做英雄

星啊星

對果位同事公唔公平呢
即係已經知道邊個開槍啦

主持幫佢stop記者佢仲要搶住答

對果位同事公唔公平呢？

對果位同事公唔公平呢

對嗰位同事公唔公平呢
我都想知

冇㗎，佢哋嘅同事射歪左，最多可以民事索償

政府同紀律部隊都咁唔可信，咁金管局又會唔會將外匯儲備透過買垃圾債來送中？

今鋪我撐你呀李桂華

push push push

係同事

犯咗法濫用武力都唔洗受法律制裁就真係唔公平啦

對果位同事公吾公平呢

係同事wor

接力啊

智商不足就會講多錯多

詠希bb好嘢

嗰位同事叫咩名?

剪出黎文宜

你都知係邊位「英雄同事」？屌你老母

對個位同事公唔公平

對個位同事公吾公平呢

叻唔切

個同事係...........

謊言只會製造更多謊言,最後必定自招惡果

對嗰位同事公唔公平
又話係暴徒射既
你啲同事暴徒黎？

講埋邊個同事先啦

唔好打推啦，改打915

求gif...

公平，一定公平架

點解記者唔追問

一早講撚左！唔認就得？

推

上法庭好公平架，法治丫嘛
你班撚屌狗官最鍾意掛係口架啦

推!

推上國際

比你咁樣出賣 對果位同事真係好唔公平

鬼拍後尾枕呀

仲要懶醒, 話俾佢答埋哩條

遲下大家有片證明到黑警犯法, 唔使急於即刻post上網https://lihkg.com/thread/1560422/

屌笑撚死

嘩屌！核彈

留名等睇聽日Er Sir兜

可惜冇追問埋原來真係你同事
應該即時輕機

有時真係唔明你呢啲人不推文係咩事
冇片冇圖你就話不宜再推廢事炒車

而家成段野畀埋時間你，確確實實有晒回應你又廢噏埋啲垃圾唔討論都算
入到嚟回左又要格硬撳不推文

李桂華：對於嗰位嘅同事公唔公平呢？

自爆真叻叻

因為記者都意識唔到果句有問題

自爆fc

公唔公平呢

Push push

推 班仆街冚家剷

你自己都fc左係同事造成 仲要知道邊位 仲落乜野口供 仲咩公唔公平

李桂華：對果位同事公唔公平呢？
佢就話單案已經查咗 而呢一句反映出有警員涉及呢一宗案件並且得到確認

記者你好

嘩！邊位同事

屌佢仲懶型要答埋
如果佢唔答個追問成件事都仲未明朗

行得正企得正點會對佢唔公平

你叫班「豬隊友論」「鋼珠論」「巴士站反彈論」既藍屍賤畜情何以堪

淨係得果位同事俾李sir隊咗出嚟真係好唔公平，一於隊埋其他人一齊受

自爆fc 好少見

隻狗成段都係廢話，好難即場句句load到
連登仔磨擦力世界第一

對個位同事公唔公平呢！！！

再推推佢

睇條柒頭意氣風發咁 自己衝出嚟柒
人地都幫佢解左圍 自己帶返個波返自己禁區

嘩

記者好波

下下下～～～
咩唔係話俾其他示威者打傷咩？
咁又關popo咩事呀？咩公唔公平呀
而家佢自己咁講
則係關popo事啦

成班連登仔
連登偵探！
記者又西利，chok到佢爆

過份解讀

612 721 85 811 831

對個位同事公唔公平？

同事呢？

如果大家有留意佢一直對答問題，佢係最肯講同交代得最清楚個個，佢算係最有良心個個！佢每次同係好似想爆多小小野比記者知咁！

極有信心，諗住答到底撚9個記者先，點知就係最後爆左口，仲要第2句就即刻兜，係人都知咩事啦。

李SIR 個問題係太有自信

如果係因為呢個原因, 咁即係代表d 狗原來每日開完記招都會做賽後檢討

仲要懶醒叫個主持比佢答埋

我洗撚對你公平
我只會同人講公平，唔會同隻狗講

屌佢老母啦

豬隊友

sor禁錯 補返

推撚爆佢

我覺得大家怪錯左佢！佢係深黃個邊的

佢果三條問題同傷勢由邊個造成有乜關係....

對個位同事公唔公平呢？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

原來係咁

大家果時發現唔到問題 我覺得最大機會係大家都本身知係班狗射爆眼係事實

可唔可以叫果位同事出黎講幾句野

呢D 膠唔好笑，只係覺得佢地一日比一日可恥

問佢 咁姐係已經知係邊位同事開槍？

對少女好公平

叫個位同事出黎回應

班on9藍絲呢？

搵唔到個女仔不如叫個位同事落口供先

李sir
平時串柒柒 可能為左掩飾自己黃警

聽唔到個記者追問條問題 係問緊警犬佢地有冇同當日開槍個位落口供?

正視聽 : 今日無記者會嘅真正原因

佢要搏人地口供唔啱
打程序打甩

唔洗升

又搞稅局？稅務局有做錯啲咩？

謝sir:華仔你條撚樣，同事本來已經幫你解圍唔使答，係都要懶叻自爆

佢地做哩D熟晒
好多位可以專登程序出錯

公平咩

好想知係邊位同事！

死咗嘅手足睇唔過眼拍鳩佢後尾枕

嗰位爆頭神槍手😏？

原來係怕今日有記者追問呢句
完全拆唔到
手頭上一定有資料

佢自己講完都知仆街啦

同埋台上個個都知咩事

一聽就知有嘢唔妥

可能呢段本來無人搵出嚟重聽
但係佢地今日突然取消
有人就有興趣搵返尋日嚟聽睇下有無料到
真係估唔到有人可以聽得咁清楚 無漏

文宣！

「對果位同事公唔公平」

一早知係黑警射啦, 有咩可以有甘大力去射爆眼罩? 未除眼罩時既片都有, 係啲黑警包庇死都唔識.

咁知佢地之後又會點兜呢

市民係預咗警察保護市民

點解要睇對同事公唔公平既

twitter見

當下冇追問應該因為全場都知係李狗同事射

大白真相
克警射眼

其實擒日一路都有啲人講，post都有開，不過大家唔為意。

推到全世界睇到

李蛇不嬲都係利用記者會發表個人觀感
詳細請參考鐳射筆事件記者會

仆街啦你

聽多左前面少少 屌佢老母 份medical report寫係布袋彈所傷既話咪就代表係你黑警做架囉 唔通示威者布布袋彈？
係度混淆視聽話咩要綜合調查 一定要個女仔口供 調你老母查 祝佢全家生性病

Mon post狗睇post仲仔細過我地

果然係全職上連登收風加造謠生事嘅警渣

唔公平關我撚事咩屌你老母

嗰日切完你之後邊會咁快有

啲藍絲呢 屌你老母

我屌你老味班死黑警一定知道左好耐，跟著鏡頭前重扮晒無辜扮要程序公義，其實背後一路計緊點樣打甩

對個個同事公唔公平呢？

PUSH

睇佢個自大口吻就知

記者識做

依個要推

對嗰個同事公唔公平呢？

邊位同事呀？

噢？係你同事有份既咩？

之前唔係話佢自己整親？

推到爆埋新屋嶺同831太子站

對嗰位同事

鬼拍後尾枕
但李蛇之後又唔認講過繼續兜

為咗隻卒仔
膊頭有花嘅日日4點排排坐係到畀人質

推！！！！！

四點鐘阿Sir依家應該係賭一樣嘢，就係女事主肯唔肯落口供。
女事主在場只有兩個身份，急救員或示威者，如果係後者，一旦落咗口供，就等於認咗非法集結或暴動，當年七警案↓都要曾健超肯攬炒先可以送到👮入監倉。

話唔定今日本來準備拎醫療報告做文章
點知自爆左個劇本寫唔切

真相永遠只有一個，謊言係無用架

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

對嗰位同事又公唔公平呢？

警察用公平呢個詞語真係好嘔心

推

記者要問1. 點解要送疑犯去新屋嶺 係咪因為方便送中2. 有無唔俾疑犯打電話 睇醫生 搵律師 超時拘留3. 點解唔俾太平紳士入去4. 有無CCTV 點保證無警員濫用私刑 非禮強姦

爆聲口

佢講得呢句 係咪姐係已經搵到邊一隻狗開槍

鬼拍後尾枕

知道爆眼少女JR緊

推到俾佢知

可以用Norwich Pharmacal Discovery去法庭申請公開呢位同事既身分[/size=6]

邊位呀？
做得出怕咩認

有冇人幫手剪嗰幾分鐘出嚟文宣？

欲蓋彌彰

對個位同事公唔公平呢 ?

推爆佢呀

推呀
上熱門

上熱門上熱門

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

對少女公唔公平

個同事好大機會潛逃

推爆你呀

嗰位同事應該企出嚟受表揚

對於<<嗰位同事>> !

推爆你

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

李桂華：對果位同事公唔公平呢？
邊位同事呀 即係有名有姓啦

哈

我喺度諗緊應唔應該推呢個post，因為聽日個女仔就上庭。
但見到佢爆響口我又興奮!

同事？咩個位同事呀？

推！

再推！

Yes ar

推爆佢

知道爆眼少女JR緊

推到俾佢知

可以用Norwich Pharmacal Discovery去法庭申請公開呢位同事既身分
通常係網絡侵權用去問server host 究竟侵權既係乜水
同樣當無其他方法搵到被告而呢個警察係有資料
係符合某d條件下可以叫法庭逼佢講

推呀

利申law友

黑警咪暴徙囉

公唔公平呢？

佢知邊條友射人

叫個位同事還眼

推,仲陰你唔到

巴打，開個新post推好啲。
因為寫晌個post中間好多人睇唔到。

傻閪，終於爆響口
不過班白痴死都會話記者斷章取義！

記者聽日問下邊位同事

推啊
唔好就咁用個推字 推唔郁㗎

屌 認咗

下，佢不斷迴避問題，邊句有講到

有冇得cap 嗰段出黎

推推

還眼

好想知係邊1位同事

P牌好難出post

914 915

係，所以我唔撚會再忍

對果位同事公唔公平

我幫你出，但你解釋，因為我唔識

口供係點都影響唔到隻眼係比咩射到架啦
份medical report寫得清清楚楚
綜合案情有撚用咩 幫你埋report就有用

開新po
推爆佢！！！

已經無晒公信力

同消防夾口供
831

915

唉 P牌無人權 乜Q都 ：0） 發生錯誤

你可以就幫手開~

李sir擺個得戚樣話答多一條

李狗嘅自爆
亦都解釋到 點解濕鳩MC當見到「一問一答」對話形式嘅情況出現
就要stop個記者
因為對話形式嘅追問一定唔夠時間去俾佢兜

推撚爆啦
屌你無腦藍絲話係彈差
On99

1:02:44 重點<<<咪哩度囉
由頭到尾都淨係問個女仔隻眼係俾乜所傷，李桂華冇啦啦話對佢同事唔公平

對嗰位同事公唔公平呢？
鬼拍後尾枕

李蛇

推上去

死仆街亂拎人醫療report嚟睇，明明私隱嚟

無限期停左啦

推唔到都照推

Push!!!!樓主標題開好啲
要上熱門

915 三百萬人 缺一不可！

Nice one

幫佢兜埋啦，個同事係指警方會考慮所有有關人士公平公正處理，同事只係包括其中。 OR 呢到係指坊間既演繹，我只係覆術姐

同事？？？？？

偵探

問左架喇

邊位同事？

一定要push

應該咁上下講法

對嗰位同事公唔公平呢？？？

不打自招

射眼都無事？對朱蛇又公唔公平呢

對邊位同事唔公平

真 俾人係咁追問就慌 load唔切點掩飾個大話

對邊位同事唔公平？

推
好無恥，係咁逼個女仔落口供，擺明想告返佢轉頭

"對嗰位同事公唔公平呢"
劇本將會係 :
當時女手足嗰刻咁混亂
好走入去警犬同事嘅射程範圍

你地毫無責任
係手足自己咎由自取?

警犬死全家

女手足千祈唔好覆班PK
只會俾機會班PK入你

邊個同事呀 姐係有記錄啦屌你老母

豬蛇

佛洛伊德式謬誤 Freudian slips

lm

咁係邊位同事啊

同事？又話彈豬同我推

已經唔明你講乜

blackup 咗未呀

跳下老舞先

公平？ 推爆佢

唔知公唔公平呢？但射爆就眼就很肯定既

笑撚死
佢仲要好有自信咁話答埋你
結果自己自爆左同事

PUSH!

前線popo 係condom
已fc

佢都仲未答到 詠希個問題
人地問死人呀..你都係無口供得MEDICAL REPORT..你又會搵到線索? 咩兇器做成都知啦下嘛?
咁點解依家要人地落口供先?

推！！

大家研究下係咪可以用來逼黑警比料

李狗都認左係同事仲有咩好講

李桂華：對果位同事公唔公平呢？

你唔講邊位又點知公唔公平呢？

屌你老母李桂華

邊位同事?????????

來引爆核彈

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

邊位同事做左condom呢

一早睇呢條撚樣唔順眼，次次答問題都輕桃到仆街！知道瀨左嘢就取消記招呀？

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最緊要梗係同事啦死仆街

Push！

對果個位同事 唔公平
咁就俾李狗爆左出黎

喂推

姐係知道邊個同事啦 屌你老母仲扮撚哂野

自爆

推到有文宣貼

915民陣遊行 行動分析post
求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

講大話總會咁露出馬腳架 死狗

同事出黎啦

你同事除左係狗 唔會係示威者掛 定係扮示威者既狗你點兜都冇用架啦今次

推呀呀呀呀呀呀

李桂華：對果位同事公唔公平呢

對果位同事公唔公平呢？
邊位?
佢做左咩?

到底係邊位同事?

邊個同事做呀!!!!

Back up arrrrrrr

邊位同事？
邊位同事？
邊位同事？
邊位同事？
邊位同事？

冇左喇條片 有冇人有backup

推到俾記者見到

即係邊位同事呀

已開post

推到俾爆眼少女及其親友睇到

全靠你啦李蛇!!!

李桂華：對果位同事公唔公平呢

唔知邊位同事呢

「對果位同事公唔公平呢？」
推

915三百萬人 缺一不可

推爆

會唔會諗多左,其實係指果個時間位置開過槍既同事

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

同事你好

啲口吻真係仆街到啲

係記者會見李狗成日串柒柒咁講大話
今次食咗誠實豆沙包
「對嗰位同事公唔公平呢？」

通識題： 同事應否坐監

721 831

「對個位同事公唔公平呢」
嘩 即係已經搵到啦

李桂華食屎啦你
我忍你好耐
個樣好衰 個格又賤
成日遊花園 語言藝術
今次自爆

應該唔會
因為對家一直有其他講法係彈珠tk /自己整傷之類
但係都要話對同事公平咩

究竟係邊位同事呢

「對果位同事公唔公平呢？」

果位 好specific

究竟係邊位同事

藍蛆應該得返一個講法
唔岀街咪冇事
一係繼續活喺自己世界fake news

831 打死人

有無人有backup 條片已經睇唔到

咁姐係邊位同事

唔洗負責呀？！ 公平？！ 咪玩啦，黑警打市民就公平呀？

五大訴求，缺一不可！

對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？

屌你老母
重要post一定要推
推撚到記者問
唔推全家世世代代做狗
推post一生平安

搵人send去比蘋果 rthk 立場

其實唔明點解社工同FA
都會被告暴動..

講大話
我屌你老母
食屎啦你

記得backup呀
記得呀

邊個同事呀？

back up呀

推!!!!!!!!!!!

Push!!!

同我backup呀

psih

巴打好留神!!!! 深然連登仔都係神探
利申: 唔會睇狗吠

對邊位同事公唔公平呀李蛇

收到，thank you sir

李桂華：對果位同事公唔公平呢？
即係調查報告已經話左俾警察聽，係警隊既人做架啦...

家陣佢就係想從傷者既口供中睇下點樣令個位「同事」由蓄意變成誤傷

P-push

Sir this way( 監獄)

back up plz

仲有咩公唔公平唧
你問過個同事有冇開槍
一係有，一係冇
自己有冇做過自己唔知嘅咩

講真
今次真係樓主嘅功勞
如果冇樓主可能真係呢世都冇人發現

推呀屌

樓主超勁

條友肯定係個啲以為自己好醒 扮晒高戰鬥力可以答晒記者啲問 點知衝出黎柒個啲 btw 都要多謝佢嘅答案嘅

@樓豬
G持

做咩自爆

後果自負

哦~~~你死啦

對果位同事公唔公平呢？

不打自招了
相信黎緊會更多自爆

樓主堅勁 我都廢撚事睇 佢仲要咁留心

backup阿
大家

警隊終於認

大力推

medical report 係醫生出
醫生應該係可以從醫學角度判斷傷勢係咪槍傷，唔使等口供㗎播
定係醫生都判斷唔到？
係判斷唔到就直接答判斷唔到啦

香港記者係英雄

暴徒射
而暴徒係李桂華既同事
暴徒=黑警

推比記者睇

佢而家直頭係知道邊個開槍

屌你地啊 唔好推！
再推班狗就要學特手辦出來割蓆架啦
警務處代表李sir發言與警務處立場無關

其實果一刻以為個個都留意到，點知得好少人留意到，甚至連記者都好似冇人意會到。

btw，你哋唔使讚我，支持我嘅行動post幫手宣傳好過。

阿李蛇 係邊位同事？

唔該李蛇
請問揀好推邊位伙記出黎未

O記
三合會調查科
即係自己都係黑社會

果然
係咁上下水準架啦

邊位同事呢？？？？

屌你老母鬼拍後尾枕
李蛇

大獲啦 自爆有做
等天收啦

up

推爆你老母

即係一早搵到邊個做啦

所以話成班狗一地都係良心
全部跌撚哂
理直氣壯喺度講大話
可惜真理越辨越明

Cap埋之前麥sir講一句 好似係 到底係彈珠定還是其他原因呢
李桂華：對果位同事公唔公平呢？

睇唔到片

直接click入條link，再唔係copy條link去browser開

知情不報

因為好簡單 佢地可以屈嘅罪名得個幾個
佢charge你下一條最嚴重就係暴動
唔係又得返非法集結 阻嚇性太低

。

笑死 平時班狗就係咁chok人講野搏你爆響口 今次自己食返

對於果位既同事公唔公平呢？

Pushhhhhhh

對嗰位同事公唔公平？

屌你老母柒警

對嗰位同事公唔公平呢？
係邊位

如果單方面可以持槍，打爆一個唔好話同等有槍，直頭手無寸鐵嘅女人隻眼咁都可以話對佢同事唔公平
咁.......

深水埗手足！今晚見！

puch

即係已經知邊個開槍啦，我就等內部流出人名，當事人你就等做第一個condom啦

推！！！！

推到上新聞！！！！！！

推到記者聽日質問班狗！！！

18區集合．九龍塘大合唱

dllm

講多錯多

記者

班死差佬垃圾政府講大話唔眨眼！ 良知冇撚曬！ 死黑警

對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？對果位同事公唔公平呢？

記者朋
友

哎呀 李sir 做咩咁大意架

我地一直都知邊個係兇手所以唔覺有咩特別，但係對家就

開始鬼拍後尾枕
因為你地殺左人

差佬準備割蓆 交幾條撚屌出黎

推一下

no push no human

死黑警
準備還曬所有野啦

推 仲想抵賴 你老母 黑警全家死

恰撚到上心口

食屎狗，希望你嘅子子孫孫第日都俾黑狗爆眼。

如果medical report 係可以證明唔係警方所為 一定已公開
尚待調查 係因為未能證明唔係警方做
既係 report 支持係警方所為

唔好沉底

我覺得831都有關
再問就答唔到

永久置頂呀

雜種狗 你老母被狗屌生你個智障雜種狗？

原來你知係嗰位同事做既

即係已經知道邊個做既
但佢地好似想spin去點解佢企喺個咁危險既位置
黑警想人轉移視線

願榮光歸香港

推爆佢
班狗唔係好叻開記者會咩？出嚟開啦

劇本將會係 :
當時女手足嗰刻咁混亂嘅時候
走入去警犬同事嘅射程範圍
無可避免 實屬不幸

你地毫無責任？
係手足自己咎由自取?

警犬死全家

女手足千祈唔好覆班PK
只會俾機會班PK入你

人哋記者都冇話同你同事有關

推
黑警還眼

有記招再追問到佢仆街！

句野有咩問題？
佢嘅意思唔係針對性講某一個警犬

對打爆人隻眼果位同事公唔公平

唔公平

丫叉 鋼珠？

前日睇CHANNEL綜合睇答法都已經睇到佢地係不打自招左
因為係有左特定既人士去LOCK住邊個開槍而有機會搞成呢單野發生

其實由第一日開始所有人都知係布袋彈，係班死仆街keep 住咁撚無恥！

乜你地都驚唔公平？打爆人隻眼好多消息成班狗讚佢係英雄架

黑警死全族

高永文出黎回應

即係知埋邊個射盲人啦

李sir親自認證，自動fc

又話唔係你地做？

唔小心睇多左幾分鐘,好撚嬲睇到
扮撚哂野

佢都on9,擺明開槍都得啦,擺明扑人有咩問題
講到好有監管咁dllm

我真係恭喜你啊

留名先

可能佢地搵左個候選同事出黎祭旗
但係同時亦都幫佢spin
所以佢要受害人既口供?

點解比黑警射爆眼呢個咁basic既fact都要搞咁耐先「被」承認

記者好波！

Back up左未

Tuiiiiiiiii

其實佢攞到medical report都仲要兜咁大個圈嚟答
已經知咩事

Wow

食左誠實豆沙包

Tui

推～

紙包唔住火

backup左啦下話

屌 班狗圍內已經知係邊隻狗打爆

仆街死狗自撚爆咗

back up咗未

狗係冇人性

不如我答埋佢啦好冇呀

好呀唔該哂

對於我哋嗰位同事公唔公平呢
蠢過隻豬

留名返公司睇！

定係臥底喬裝暴徒射傷人

有冇人可以cut條短片upload上youtube share ?

平心而論，如果唔知係邊個做嘅，應該會話「對[size=6］我哋[/size=6]同事公唔公平」，當成個警察組織係整體，而家咁講即係連邊個做都已經知

幫手推

有人back up？

對「果個同事」公唔公平呢？

推佢老母

有人share未 跪求youtube片

對準政權 遍地開花

推唔到

自爆 BOOM

eq又低
窒佢幾句就躁

如果係示威者，警方一定會煲大佢啦

黑警: 對嗰位同事公唔公平呢?

你講緊邊位同事呀?

低能仔!鬼拍後尾枕!

你班黑警高層明知呢單嘢冇得拆，所以就扮唔小心爆前線同事出黎。

前線黑警真係多得你唔少!

佢答問題好鍾意先講正常程序兜下圈先，但好多時都無答到又被佢過骨

下次記者會狂問呢樣野

咁咪冇得正視聽

自爆 幫推

還眼呀屌你老母

push la

不要說：對果位同事公唔公平呢
試著說：警方交待果位同事既口供紀錄

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

但應該告唔入嫁？

警方已證實射眼！！！

對於個位同事公唔公平呢

根本高清直播影得清清楚楚

831

「畀我答埋・・・」bomb

終於

警方交待果位同事既口供紀錄

on9 李狗 多謝李狗

好似有傳過係一個見習督察
佢哋入面應該好清楚，因為隻替死狗被推為「英雄」

沉撚左既屌

喂上返熱門

915出黎行

李狗正一豬隊友
成日以為自己好撚醒

推 李老母

呀sir真黃絲撐港獨

你班柒頭平時遊花園遊得咁開心
捉蟲啦今次
還眼呀

721 831 新屋嶺

係所有藍絲既答案
企得係度預左啦 革命咪要流血囉

利申：問過

推呀，不打自招

喂上返熱門
有用既post唔好比佢沉

李桂華：[red]對果位同事公唔公平呢？/red]

PISH

Backup!!

點會唔知.一早分配邊個負責開槍

班狗實會兜

不過唔緊要...照煲大呢句說話

推爆佢！！

同埋係想避開831

正 日日開 日日比人追問

去軍政府基地落口供等如送頭

推到仆街

得閒推下

定係當咗黑社會係同事？

對果位同事公唔公平呢？

屌你咩！唔係講過就算無number，你地都可以靠時間地點去搵返當時邊位同事負責果個sector架咩

推阿屌你

對個位同事公唔公平呢?

記協開緊記者會
蘋果直播中
幫手推

繼續推

繼續推
屌曬班黑警同政府高層全家

推爆你老味死黑警

大話講得多 始終都有自爆既一日

公平？屌你老母啦
一啲行行下街，剛食完飯出嚟就俾你班狗打
一班俾黑社會打而你班仆街狗又唔撚理嘅市民
對佢地好公平？

黑警死全家

重點

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

段片睇唔到

推到仆街！

個位同事

[black][/black]

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

又話彈差射既喂

黑警自己已fc

邊位同事？？？？？
好想知喎！
警渣都同人講公平？最唔公平就係你哋濫暴都仲未受到法律制裁！

推！！！
對嗰位同事公唔公平呢？
邊位同事呀

李桂華自爆單嘢炒咗車！？

黑社會唔敢認又柒左漏口風

以眼還眼

tui

推到個位同事出嚟未？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

咦，認咗嗱？

核彈呀屌你 !!!!!!!!!!!!!!

自己啲畜生就要公平
手足被鳩拉就唔需要公平

915 915